求知題: 光復..同....復興...有乜分別?

是不是同義詞???

台灣人？

光復 係樣野做得唔好 改正返

復興 樣野無人做 突然有人做返

利申 9up

光復通常係指地方
復興係指文化，價值

你呢句肯定錯啦
我好似唔知係邊度聽過偉大中華民族復興夢咁